[豬隊友定無間道] 弊燈其實跣咗布林肯一鑊

睇返Alaska美支會談, 支那謬論就唔提住, 但羊潔廁同蝗蟻都提到一個重點: 支共認為呢次會談係弊燈同甴種上一次對話既延續

而弊燈呢件仆街戀童貪污虛偽廢老政棍又戇鳩鳩上電視話乜種族滅絕係culture norm, 自己唔會批評甴種響香港台灣甚至“支那西部山區”(呢句西部山區個人認為完美體現咗呢件做咗47年政棍自認高人一等既arrogance)做咗D乜

屌佢老母就係佢呢句野先俾支共食住上(雖則弊燈國內同國際個個都當佢無到)

到底弊燈事前事後有無同國務院NSA 傾過㗎明顯無囉仲要俾支那睇穿晒宜家美國正苦係一盤散沙輿論戰就一定㗎喇, 借住ALM宜家炒到咁熱而D左霉又收支那咁多廣告費

武肺都唔敢追究啦